想問邊度可以買到呢款電晶體

S9014

鴨寮街或者298唔知有冇

支淘

華輝

鴨記大把